
                      100% recomendable. 9€ que no duele en absoluto gastar. 
Junto con las de El Caballero Oscuro (con las que por cierto, no tiene nada que ver), la mejor película de superhéroes que he visto hasta la fecha. Simplemente, una adaptación casi perfecta de de un cómic. Ojalá todas fueran así.
        
            